安心事件金句合集

我先
壞咗嘅人